[ViuTVsix] 人體真奧妙 The Body

The latest research is revealing that every cell and organ in our body is an active, boisterous participant in a dynamic exchange of information. Inside us, then, is a veritable cacophony, a massive self-supporting information network. And deciphering these "messages" exchanged between organs is paving the way to new treatments for diseases including cancer, diabetes, and dementia.

下集播放時間ch.96 星期一 20:30

第2集 講腎臟

幾好睇 多謝推介